在世咁多年 會唔會覺得自己死咗要落地獄?

如題

我覺得自己要 小學嗰陣偷哂成班gundam seed嘅磁石貼 印象中仲爭兩個就可以儲齊哂

如果以佛教/基督教既標準應該一出世就要落地獄

比返我 仆街

ok 邊隻高達?

師兄成日做好事?

講多啲

冚家鏟

某程度上 我可以做俠盜

覺 成日打飛機 落硬

me too 好想戒但係戒唔到

I know that feel

工作環境令到我成日意淫

巴打做邊行

如果有地獄我會落，但我信

教畜行業

拎學生妹啲有口水積嘅巷黎劣鳩

我鍾意拎伯母嗰啲多啲

識貨我老母都幾正㗎